張家輝最好笑同有深度戲係未流岷師表?

港版GTO
邊有學校唔比食煙架

地理魯眉

你唔搭 我咪唔食囉

食啦 碌太耐會熟架啦

可以玩一日

肚餓食屎都得啦

係課室搶人外賣個段 都經典

原來套戲有黎明客串

你唔大聲我咪唔惡囉！

睇錯楊明

走投有路

數學教九出十三歸
地理教九龍城寨定砵蘭街

著草三寶帶齊未

2個奶CUM

$100

好笑就最多同走投有路收數王娛樂之王果堆同級
有深度就肯定係救薑刑警：
識咗幾十年嘅拍檔 / 身邊人，分分鐘比識咗一日嘅人更信唔過

好笑加深度係呢套 feel啊!

好驚呀 冇刀呀

貪玩藍月

斷正即啪呀喂......Just Drama...Just drama...
btw, 好想搵返戲中首吔吔吔吔吔泰文歌

放迷煙果PART笑到肚痛

屌 講起都好想睇返
拍片比大佬睇果度笑撚到

我淨係諗起頭髮長長 厚咀唇 大波 性格開朗

跟住最後個導遊話佢地返工既時候個個性格仲好開朗